{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_035001",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=72158&adcno=3&sel_date=2023-11-07&sel_date2=2023-11-08",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "삼척부남미술관까페앤스테이"
    },
    "text": "美術館と一緒に運営される一戸建てペンションです。 入室時間は4時以降に設定されており、退室は22時以前まで可能です。 客室内では調理はできませんが、ファイアプレイスとバーベキュー施設が提供されます。 バーベキューを利用したい場合、事前予約が必須で、その費用は一人当たり50,000ウォンと定められています。 最大人数超過、肉類·天ぷら類·魚類調理、ペット同伴、未成年者の入室は許されず、火災危険物質使用およびゴミは指定された場所に分離して処理しなければなりません。 付帯施設としては調理およびバーベキューが利用できる施設が提供されます。 ペンション周辺には釜南海岸と徳峰山、長湖港が位置しています。 ただ、注意事項としてはペンションの事情により事項が変更になることがあるという点です。",
    "QA": [
        {
            "question": "このペンションは何時から入室できますか？",
            "answer": "入室時間は4時以降に設定されています。"
        },
        {
            "question": "何時までに退室しなければなりませんか？",
            "answer": "退室は22時以前まで可能です。"
        },
        {
            "question": "客室内での調理はできますか？",
            "answer": "客室内では調理はできませんが、ファイアプレイスとバーベキュー施設が提供されます。"
        },
        {
            "question": "バーベキューを利用するためには予約が必要ですか？",
            "answer": "はい、バーベキューを利用するためには事前予約が必須です。"
        },
        {
            "question": "バーベキューの予約費用はいくらですか？",
            "answer": "バーベキューの予約費用は一人当たり50,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "最大人数を超えて宿泊することはできますか？",
            "answer": "最大人数超過は許されません。"
        },
        {
            "question": "肉類や天ぷら類、魚類の調理はできますか？",
            "answer": "肉類、天ぷら類、魚類の調理はできません。"
        },
        {
            "question": "ペットを連れて宿泊することはできますか？",
            "answer": "ペット同伴は許されません。"
        },
        {
            "question": "未成年者が宿泊することはできますか？",
            "answer": "未成年者の入室は許されません。"
        },
        {
            "question": "火災危険物質使用やゴミの処理についてはどのようなルールがありますか？",
            "answer": "火災危険物質使用およびゴミは指定された場所に分離して処理しなければなりません。"
        },
        {
            "question": "ペンションの周辺にはどのような観光地がありますか？",
            "answer": "ペンション周辺には釜南海岸と徳峰山、長湖港が位置しています。"
        },
        {
            "question": "ペンションの事情により何か変更があるのでしょうか？",
            "answer": "はい、ペンションの事情により事項が変更になることがあります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 250,
        "QA": 404
    }
}